暈左半個月 呂麗瑤企出黎報警未？

準備同各大婦女報喜
狂賀麗瑤提高防性侵意識

唔知佢有冇報 但佢教練好似收左皮

香港人善忘係真 已經冇乜人理
我諗呂小姐繼續深潛我地都吹佢唔脹

人格謀殺成功
教練默認

已定罪

十年前都唔知仲記得幾多野，就算老屈，教練可能為咗唔想搞大佢先走

我估老人家唔識影響後生人生 自己走
果句啦 教練真係有 條女唔報警 隨時害緊其他女性 佢最自私

根據連登仔理論，唔報警即係屈人

所以教練唔出黎澄清=有做過，咁收皮係好應份

食完個光環走人

推撚到條臭雞出黎回應

同屈人冇分別

佢有上連登先算啦

仲未報呀柒頭樓豬
繼續暈啦

拋第十一個西瓜

撚完未姐

我同啲frd賭梗撚架
真係報我就要切啦

幫中文大學影月曆，唔得閒考慮喇

建議以後傳媒報導：「自稱被性侵的呂麗瑤」

自稱被性侵又堅決不報案的呂麗瑤

好型呀你

我應該要暈多幾年先起身？

朱sir都入埋去啦，呂小姐幾時先出黎？

佢個facebook係咁俾人追擊

條女吹水唔抹咀

鼓勵女仔唔報警?
咁其實有咩用

pish

fb呢?

死左？

未

希望佢冇廣告冇job接

試下用「因XXXXXXXX的呂麗瑤」

因在Facebook公開被前教練性侵犯，但其後一直拒絕報警而被網民質疑網絡公審被抨擊的港隊田徑隊選手呂麗瑤

簡稱 因瑤